（集思廣益）航拍機除左用黎航拍之外的功能？

其實仲有咩功能？可以用黎運野？

可以用黎做武器

空投物資

英國人既智慧

8964
直升機撒傳單

加刀片可以變血滴子吊液體又得

日本警方逮捕施放載有輻射物質飛行器至首相安倍晉三官邸的嫌犯，40歲的山本泰雄宣稱是為了反核才這麼做，而瓶內的輻射物質其實是來自福島的一把沙。

運送物資啦

睇警察佈防

實時更新地圖

運得野既 好貴 唔係人人有
人人有果隻 冇記錯
好似飛唔上 只係一個COKE
係YOUTUBE睇過

航拍機可以用係上空視察
但一粒電最長20分鐘內 ,比你帶夠3粒都係一個鍾,
要做到長時間關注一定要好多部機同電